比force logout更有效打擊三毛嘅方法

首先係連仔肯做